留意到林奠出嚟鳩up. 個市跌多咗表示不同意

文宣！

林鄭講幾耐嘢 個市就一路跌

講完跌左200點
仆街啦今鋪

跌600點呀！